身高170都冇，朝早迫地鐵好有被壓迫感

俾好多170以上高OL壓住， 好撚好恐怖

sor9ry
要返工

五你老母

五你老母呀

可以食波餅

165

你靠近佢地會怒啤你

樓主係咪好7
眼見好多短人都有緯

可能係

今日返新工要坐地鐵，比兩個差唔多175cm 長腿黑絲OL夾住,賓州比對腳磨到隔住褲同底褲
都射左，完全感受到樓主果種壓力
利申：167cm

試下企上櫈

我已經戒左J成個月，但比佢磨足4個站，忍唔住將儲埋成個月嘅精一炮射哂出嚟，搞到褲頭都濕埋，好在返工時間冇人留意到同埋落車個站有廁所比我搞搞佢，如果唔係認真尷尬

空氣係咪會差啲?

係，成日放工聞到黑絲腳味同臭胡味
利申：非腳膠

朝早返工搭地鐵食波餅都咪話唔禾味